馬鞍山迎濤灣：只要有示威者進入即時報警

最新一手資料，迎濤灣嘅保安公司已經同旗下保安講咗只要有黑衫人或者示威者入迎濤灣範圍就會即時報警，黑警就可以即時入去屋苑範圍

各位馬鞍山手足小心，住迎濤灣嘅人可以問下樓下保安求證

屌你老味迎濤灣 屌你老味華懋集團 仲衰過新鴻基

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

似係真，成日見黑警泊狗車係嗰到同保安有講有笑
不過小甜甜啲樓既質素有咁既保安都唔奇啦

住戶唔俾著黑衫？

入面好有好多中聯辦既高級職員居住。
你話呢？

我係住户我日日著黑衫落去屌柒保安

佢哋話見到一班人入嚟就要報警喎

朝朝都有架fv車泊係樓下

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

搵住戶同幾個fd一齊全黑入去

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

佢哋真係做得出即時報警搵黑警嚟大條道理話有人報警 屌

推 馬鞍山手足小心呀

即時停派利是囉，想要就同黑警逗

係佢哋公司華懋落嘅order，懷疑係萬聖節想人幫佢裝飾

可能唔逗，直接收票

推

唔洗裝修住，亦唔洗示威
不過我一定會日日著黑衫入去探朋友，保安試下報警

其實好多保安公司高層都係退休警察

我係住戶 一陣fc一下

我聽日試下先

樓主咩source?

管理處同保安公司唔同公司，保安公司係信和

推 謝謝更正

華懋無論起樓定保安都俾其他發展商次一皮

其實迎濤灣好偏僻 唔係住戶跟本唔會行過去

即時快閃啦

或者封個五毫子比佢

迎濤冇密碼鎖，只可以用八達通，其實外人入都入唔到，班保安唔認得你就唔會開門

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

Fc: 如果住戶要入係冇問題
外來黑衫入左黎 保安係要通知管理處 再決定
不過正常要拍卡 外人本身入唔到黎

華懋人講鄉下話嘅，你話唔係藍都冇人信

吓真係??!!有無source

收到嘅消息係話管理處會即時報警 希望有住係迎濤灣嘅手足可以預早要信和講到明唔會即時報警 如果唔係其他保安公司都會跟佢呢個報警嘅做法比狗光明正大入黎

其實d人明唔明
你比警入去
即係隨時都可以入去
咁你買咩樓，訓街啦，你要層樓就係唯一安全地方，冇人可以入來攪你
而家無論點，先例開咗，日後便衣冇證話入去搜姦殺都可以
白痴

Push

私人地方有外來人入而報警同樓主講既野都差好遠

屌佢老味啦

咩管理公司？

On9

裝修

不意外 大家仲記唔記得L hotel?

黑衫都唔著得？

樓價跌係咪保安公司負責？？

住戶請日日著黑衫

其實啲保安晚晚已經喺度屌啲示威者
大家真係小心啲好

仲記得佢賣左勁多年都賣唔出

呢單又咩事? 願聞其詳

住果到既手足快撚鳩d保安喇

有酒店報警 手足被捕

想俾人裝修定神獸咬

所以叫神獸最適合

我朋友住迎濤FC左

管理公司無落過噤既Order
同埋住宅拍八達通入

保安係外判信和
但管理公司無叫過報PoPo
其他信和場就唔知喇

係咪中聯辦唔知，但你如果朝早會行過嗰頭既，你會見到一架白色大陸左軚車係小學對出條馬路，唔係中聯辦都係國企大粒野先有fv/fu牌。

英文有名你叫Chinachem

佢都會照報警拉九你

多謝你朋友幫手fc 但我聽到嘅指令係要報警 如果大家fc到係唔報警嘅就由呢個post沉 睇定啲先再行動

馬鞍山都有成二三十萬人口，不過真係純住宅區，你半夜入去無人係街係正常

示威完番屋企點計？

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咪再信咩野律師朋友做緊野忍下手
咪再信咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 不要愧對義士 不要令自己後悔

華懋集團 呢個集團一向仆街 認真

迎濤就算數啦
以前都貪果到有KFC先會行過去
就算住開MOS, 冇咩野都唔會過去果邊
如果有手足行果邊, 多數都會出海濱走

都岩，最近多咗手足入新港城真係驚中伏，如果大家唔會入個邊就最好。
不過大家都要小心華懋或者信和呢兩個集團，我唔敢講係邊個集團嘅人落指領，所以只可以自己提防吓，驚佢唔係淨係呢個物業，而係成個華懋或者信和嘅指引

偏還偏
如果呢單野係真，要寫落小氣簿

觀望吓先，如果有手足住係信和或華懋嘅問業都可以問問，因為最怕係唔止呢個屋苑咁做法

迎濤灣其實好垃圾連個廁所都鎖撚住
不過手足富臨係深黃地區下 七點呢啲黃金食飯時間得兩圍
好快執得 唔使裝修 費事俾保安篤灰

住緊圍村表示好似仲安全過住私樓

Tui

既然無人食 唔洗手足動手等佢自己收自己皮仲好

公道啲講 好多圍村有好多鄉黑 有朋友住大西北村屋都要比少少保護費佢哋

日日著black bloc出入無乜野
可能因為有七成係租出去
唯一好處係唔會有藍絲跟到返去

識玩既日日幫佢報狗

日日幫迎濤灣報狗 報到狼來了

有手足話個到地形唔係幾好 有狗好難走 有啲危險

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

00

哦,試下住戶瘋狂著黑衫出入囉

仲5亳子？陰司紙就差唔多

係迎濤灣住宅定迎濤灣商場

mos手足小心

如果迎濤灣天天有狗上門，將會 ...

黑衫就報? 好呀, 日日報囉

住係果到又示威咁點

唔建議大家搞迎濤灣住直至有更多手足嘅資訊確定到全部保安都收到同一指示。
一來有手足講個到地型差，好偏僻，地理上不利我哋。二來個到嘅保安都唔係藍，只係上頭有咁嘅order，保安本身有機會其實係新港城保安2.0，所以確定咗先行動會好啲。
出post係想手足唔好誤入浪濤灣、小心華懋同信和管理公司嘅物業

迎濤灣

華懋當年遺產案有傳中共幫手

大家要留意，迎濤灣對面有兩間小學，其中一間係香港道教聯合會純陽小學
呢間學校極度親中，校監係行政會議成員葉國謙，中西區區議會主席葉永成為校董之一。
八成雙非學生，有家長係政協，所以樓上話迎濤灣有西環官員住一D都唔奇。

華X大陸左好耐

宜家仲有邊d保安公司可以揀

全馬鞍山既人都知果度係中聯辦宿舍黎

拖管理費，唔俾利事，得閒冇事就煩吓班食蕉

馬鞍山夜媽媽無人行係好正常 你話空置多 我就唔多信啦

新港城保安係乜公司？

華懋係咪即係中原地產？

新年準備收報紙利是

請問樓主既一手資料係邊得返黎，我手頭上既一手資料並唔係咁。

業主立案法團出動

係嘅話記得日日搞鳩佢

係唔係應該fc左先？

屌 垃圾

成班fd著黑衫去我家開party都要捉

咪話“如果係嘅話”囖

真？你聽邊個講？真心想知。

我都識人係迎濤灣
從來都冇落過相關報警既指示。

炒撚晒班保安啦

小心d呀巴打

住戶

岩 報多幾次等佢狼來了先

我朋友今朝打左去fc（管理處有辦公時間9am-6pm)
迎濤灣商場同住宅係同一管理公司及同一外判保安公司。
管理公司係冇落過任何報警既指示，而且非辦公時間保安遇上特別情況，係通知管理公司，不是由保安員自行決定。

所有保安新年封一蚊白金

會唔會自焚

推，住戶黑衫屌撚爆保安，黑警毅進狗，支那人

屌佢啦，琴晚成班大佬閪係迎濤灣阻撚住哂，又唔撚見保安屌

利申經過

上樓前就要變裝完成是常識吧

push

約埋班fd去行下啦
等陣管理處又比人告浪費警力

保安係退休黑警？

係咪弱智 咪棧人炒撚左個保安公司

唔好自爆

有冇朋友住個到 我地成班著黑衫入去睇佢報唔報警

住客日日著黑衫戴埋帽返屋企
捉囉
就快新年反正

約埋返屋企囉

個垃圾屋苑咁撚偏僻搵鬼去 公屋仲方便過佢